一人一個疫症結束之後想做既事

參加林奠下台大遊行

打邊爐

享受冇人嘅街景

剪頭髮

sad but....possible

光復香港

去日本

想瘋狂行山

繼續光復香港

岀街食飯

到時得返1/3 人口

投胎

同老婆輕輕鬆鬆拍拖

去殯儀館送班狗官一程

繼續抗爭 直至煲底相見

全黨死清光

想繼續封左通往大陸啲關封去

唱K做gym

關口

只做一件事，繼續抗爭 。

煲底見！

我已經快頂唔順 打算聽日去剪

去武漢食蝙蝠